之前比人裝修既何已完 , 唔洗比多舊錢去整返好間鋪

為政府節省左一筆好大既開支阿
大家一齊比D掌聲佢